估唔到burger king咁好食...

今日先同我條女食完
正撚到

你撚有女

joy❤❤

醒啦柒頭你冇女㗎

今日佢白框眼鏡
大褸
正撚到...

下
你點知㗎
我哋玩地下情
明明收得好密㗎喎...

我做狗仔隊

好彩冇影到我姐。。。

你A0笑我冇女

A0 唔笑得?==

廢po
拉

畀A0笑冇女係一種侮辱...

唔抵得我同我女友撐枱腳?

重已為執晒

媽咪話讀好D書將來就會有女朋友......
點解我全班排40都仲未有女朋友

你哋嗰班有幾多個人...

41....

咁嗰天都對你幾唔公平...

都唔算既....
起碼我見到我女朋友先

見到但溝唔到
都幾慘下

愛唔一定要擁有對方

單戀嘅滋味...

以前學生時代

暗戀一位同班男生

我常常痴痴的偷看這他

看這他跟別人說笑談天

看這他趕作業的樣子

看這他吃飯的樣子

看這他....

從我的眼神就看的出來我愛慕他

之後的暗戀也就變成明戀

似乎大家都知道.只是沒人說破

對方好像知道.我也沒跟任何朋友說

自己暗暗的愛慕這對方

對方男生沒任何表態.我也一樣

就一直維持這樣的微妙的關西

過了好一正子.他交了同班女同學

我剛開始很震驚心理痛了一下

不過對方是個好女孩

就選擇祝福她們

愛一個人有很多方式

只是我那時要求的不多

我已經要到我要的感覺了

雖然他有女友了.他對我的態度一直沒改變

對我說話總是很溫柔

(別人沒有的.我同學跟我說的)

我們始終沒在一起

不過我已經很滿足了

有種甜甜的感覺這樣就夠了^^"

姐係點...(冇睇過)